有冇人諗過點解殺人唔使賠錢？

點解殺人淨係要坐監，養大個人都要錢，先不論係農耕家庭屬於labor force，好似無講過話要賠錢？

都判咗終身監禁你搵邊個賠？

咁個監鄧銀行都有錢 坐終生都唔洗用錢啦

監獄勞動有人工

冇架，冇得賠
所以咪有攬炒囉，窮人賤命換你富人命，好抵架
結論：自己小心唔好比人殺

結論: 銀行，坐監人工全部俾家屬